淘寶集運問題 蘇寧易購

有冇人在蘇寧易購買過野，佢哋畀咗蘇寧快遞運單號是00開頭？貨到集運後，集運公司話佢哋唔係用00開頭的單號錄入系統，有第二個號碼，搞到我都唔知用咩號碼去認領。有冇人可以教下小弟？

叫集運影你件貨上面張單比你，因為係另一個no